[日經] 每打一次丁等於對未來老婆思想出軌一次

我嘅純潔處女老婆bb
我成日對其他女仔有性幻想
真係好對唔住

我好污穢
你會嫌棄又核突又變態嘅我嗎

我已經好後悔咁多年黎，由小丁打到變大丁幻想過同幾多女仔
我以後唔打丁架喇
老婆bb可唔可以原諒我

你地覺得我未來老婆會唔會接受我嘅過去

老婆

女神

警世

警世post再推下先